點解有人唔做 做煩膠呢

貼埋20幾年前閃字mk圖

仲柒過用肥閪icon

啱

搵存在感又唔俾

悶 無人理

無分別

真係睇到就要拿拿聲block

波台狗冇人敢入

柒撚到

成班啊叔用閃字